超頹微波爐宵夜

覺得好頹

善心打破零回覆

暖暖地好過冇得食

明明就係幸福宵夜

關東煮wor, 明明就正野

爭咗個福袋

想去日本

Donki買個啲？好味嗎